我屌撚哂你班冚家鏟阻膠老母個臭閪呀！！！！!！！！

手足打緊狗你班冚家鏟嗌乜鳩野唔好打！！

我屌你老母閪平時手足比人扭斷手腳嗰陣你喺邊呀！！！ 食屎啦我屌你老母!

咪打啦死人啦咪打啦咪打啦

冚家鏟嗰條臭閪應該拎去餵狗，等佢試下比人跪頸再扭手腕， 睇下佢到時重嗌唔嗌得出!

阻膠仆街冚家鏟!!

阻膠我屌你老母!!

夠啦夠啦死人嫁啦